咩話 你唔係以為李城會贏撚到我地呀？

護級隊我地痢狗派副選都照屠啦

痢區驚燈撚死自己隊波
個個都話今晚好難贏
屌
我地痢迷性格就係囂張
有乜野好驚呀
開定post講定我地贏先都仲得

橙

搞咩呀找卡數都贏唔到

睇錯左李嘉誠

完全無人想理樓主

算啦，你呢啲連個名都要寄生嘅，上唔到位架啦

做咩咁多痢入左黎

領先7 分驚閪咩
英超訓喺到都贏

神說:唔洗爭，兩隊都係垃圾